有冇人同我一樣 揾人打機嘅時候......

永遠都係冇人應機
如果應得你機嘅多數都係話唔得閒
/你揾住第2個玩先啦

但轉個頭又會見到佢哋玩其他game
又或者係某一個人call班人去打機就會一呼百應

如果有人揾我一齊打機我實會話好
但係我永遠揾人打機(如果成功)=對方會以一個好唔情願既語氣話：唉好啦

自問自己都正正常常 講嘢流暢 交流到
想揾個人一齊打下機真係咁難咩

btw 而家開始我試下消失一個月，睇下有冇人會留意到我消失咗 如果冇......

單機game/動漫先係我忠實嘅朋友

唔理你都係其次
一句 唔玩呀你自己玩啦 撻落黎真係好hurt
明明中學嗰陣正正常常開開心心有講有笑
點解而家會變成咁

認真試下消失
本身我都有一班中學老死
有次有條友係個wts group問啲人係邊
知道佢地自己私約
最後我消失一段時間佢地已經知咩料

巴打打咩game, 識多個朋友都好呀

咁咪搵第班人囉，打個機姐，合則來不合則去，駛咩lur地求人地，總會搵到人同你打機

即係你打得屎囉
係人都想比人carry 架啦

喺個group問有冇人玩Rainbow six，跟住畀人笑話玩啲冇人玩嘅game

之前打csgo 因為玩得廢灰灰地
而家玩apex 明明係我啲fd拉我去玩 而家又得番我單排
近幾日唔知點解又走咗番去玩信長

啱啊 所以我而家咪喺佢地圈子度消失囉

咁又唔係喎 我係屬於極唔穩定嗰啲
有時carry 有時廢過pat屎
連我自己都捉摸唔到

係囉
成日我玩親啲game都係冇乜人玩嘅game
明明早排仲heat緊嘅game(eg. apex) 到而家啲fd已經唔見晒
早排爐石一出嗰陣我一開始就有玩
r極啲fd都係得一兩個玩
最後玩左排覺悶退咗game
但係退咗game冇耐就發覺唔知點解成堆fd玩緊

最近csgo 都有打，不過打到悶悶
down 返pubg 玩
啱啱先新一季

早排pubg heat嗰陣係我察覺到問題嘅時候
於是特登唔買黎玩
點知到而家都係冇人問過我點解唔買嚟一齊玩

csgo 有冇打competitive?
可以加個frd, 得閒一齊玩下

我都係打下 apex, r6,pubg,個類fps game

你留底id 等人加你，岩時間咪一齊玩

有塊閪就話姐

巴打介唔介意你留id
唔想比啲fd知我上連登叫春

其實我開post主要想揾下同路人啫
唔係想r fd打機
我始終都係適合單機/單排

同路人

睇落似係你有問題多d
搞到人地唔想同你打機

心水清

我都有諗過自己到底有啲咩問題架
但係我諗極都諗唔到
正常表現 正常交流 又唔會隨便屌鳩人 比人屌又會講sorry下次會改 又有時引下人笑咁樣
我都想有人同我講下我有咩問題 可以比我改善下

其實我諗可能係每個人從中學畢業後都變緊
但係剩係得我冇乜變過

有時啲game太hardcore 對佢哋嚟講都係一種負擔， 算啦，我都係做孤狼算